# 關節組件

物理系統包含了一系列用於 鏈接兩個剛體的關節組件

* Revolute 旋轉關節 可以看着時一個鉸鍊或釘 剛體會圍繞一個共同點旋轉
* Distance 距離關節 關節兩端的剛體的錨點會保持在一個固定的距離
* Prismatic 棱柱關節 兩個剛體位置間的角度固定 只能在一個指定軸上滑動
* Weld 焊接關節 根據兩個物體的初始角度將兩個物體上的兩個點綁定在一起
* Wheel 輪子關節 由 Revolute 和 Prismatic 組合成的關節 用於模擬機動車車輪
* Rope 繩子關節 將兩個剛體約束在一個最大範圍內
* Motor 馬達關節 看着兩個剛體相對運動

# 關節共同屬性

* connectedBody  關節鏈接的另外一端的剛體
* anchor 關節本端鏈接的剛體錨點
* connectedAnchor 關節另外一端鏈接的剛體錨點
* collideConnected 關節兩端的剛體是否能夠互相碰撞